聖貞德個監考員 真係好靚好好J

今日係寶馬山聖貞德考

禮堂左上角個監考員真係好靚

雖然佢帶咗口罩

但係佢既學生妹氣質一覽無遺 馬尾 短裙

好似中學妹咁可愛

最慘係考場冇得影相

有冇Ching都見到

有冇人識個Miss

樓主圖定老母

Hello, moto

考dse 影唔到
一齊推到有人俾圖啦

FG TA嚟 廿二歲

我入到黎.gif

冇圖？屌樓主老母

摩牙 摩牙

有無miss會著短裙
幫自己學生擾敵

專心溫書算啦
唔好打咁多飛機